個鼻好撚痕

又乾又痕，頂好辛苦
有冇靚仔可以幫我捽吓

碌鳩好撚痕